msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HeadSpace2 3.3.27\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-02-01 12:14+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2008-09-12 16:47+0800\n"
"Last-Translator: Rick < sales@diysofa.com>\n"
"Language-Team: http://www.ad-minister.net/ <http://www.ad-minister.net/mail/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Japanese\n"
"X-Poedit-Country: JAPAN\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/locale\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2\n"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/ajax.php:60
msgid "<p style=\"color: red\">That function is not defined</p>"
msgstr "<p style=\"color: red\">功能未定义</p>"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/ajax.php:63
msgid "<p style=\"color: red\">You are not allowed access to this resource</p>"
msgstr "<p style=\"color: red\">不允许访问此资源</p>"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/ajax.php:139
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/ajax.php:150
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/ajax.php:161
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/ajax.php:172
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/ajax.php:186
msgid "Invalid module"
msgstr "无效组件"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:113
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:113
msgid "applied to everything unless otherwise specified"
msgstr "应用到所有项除非另外说明"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:114
msgid "Home Page"
msgstr "首页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:114
msgid "applied to the home page"
msgstr "应用到首页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:115
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:114
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:73
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:74
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:115
msgid "applied when viewing the archives"
msgstr "适用于存档"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:116
msgid "Categories"
msgstr "目录"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:116
msgid "applied to category pages without specific settings"
msgstr "应用到目录除非另外说明"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:117
msgid "Posts &amp; Pages"
msgstr "日志 &amp; 页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:117
msgid "applied to posts &amp; pages without specific settings"
msgstr "应用到日志 &amp; 页面,"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:118
msgid "Author Pages"
msgstr "作者页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:118
msgid "applied to author pages"
msgstr "应用到作者页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:119
msgid "Search Pages"
msgstr "搜索页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:119
msgid "applied when viewing search results"
msgstr "应用查看搜索结果"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:120
msgid "404 Page"
msgstr "404页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:120
msgid "applied when viewing a 404 error"
msgstr "应用当出现404错误"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:121
msgid "Tag Pages"
msgstr "标签页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:121
msgid "applied when viewing tag pages"
msgstr "访问标签页时应用"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:149
msgid "HeadSpace"
msgstr "HeadSpace"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:150
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/pager.php:6
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/submenu_meta.php:2
msgid "Meta-data"
msgstr "Meta-data"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:321
msgid "Posts successfully updated"
msgstr "日志成功更新"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:360
msgid "Your options have been updated"
msgstr "设定已被应用"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:367
msgid "HeadSpace has been removed"
msgstr "HeadSpace已被删除"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:419
msgid "Your module positions have been saved"
msgstr "模块位置已被保存"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/headspace.php:442
#, php-format
msgid "%d items were imported from %s"
msgstr "将%d从%s中导入"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/plugin.php:612
msgid "How many widgets would you like?"
msgstr "选择多少个widgets?"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/plugin.php:619
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/edit_ajax.php:4
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/module_edit.php:7
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/site_module_edit.php:15
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/tags_edit.php:15
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/models/inline_tags.php:227
#, php-format
msgid "(page %d of %d)"
msgstr "(页 %d 中 %d)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/models/pager.php:386
msgid "Previous"
msgstr "前一个"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/models/pager.php:387
msgid "Next"
msgstr "后一个"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/import/all-in-one-seo.php:28
msgid "All-in-one SEO"
msgstr "All-in-one SEO"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/import/headspace_tags.php:31
msgid "HeadSpace tags (convert to WordPress 2.3 tags)"
msgstr "HeadSpace标签(转换到WordPress 2.3标签)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/import/head_meta_description.php:28
msgid "Head META Description"
msgstr "Head META Description"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/import/jerome.php:28
msgid "Jerome's Keywords"
msgstr "Jerome的关键词"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/import/lud.icro.us.php:28
msgid "lud.icro.us HeadMeta"
msgstr "lud.icro.us HeadMeta"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/import/more_unique.php:28
msgid "More Unique"
msgstr "更多Unique"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/import/seo-title-tags.php:28
msgid "SEO Title Tags"
msgstr "SEO标题标签"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/import/simple-tagging.php:28
msgid "Simple Tagging"
msgstr "Simple Tagging"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/import/simple-tags.php:28
msgid "Simple Tags"
msgstr "Simple Tags"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/import/utw.php:28
msgid "Ultimate Tag Warrior"
msgstr "Ultimate Tag Warrior"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/description.php:28
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/description.php:50
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/description.php:56
msgid "Page description"
msgstr "页面描述"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/description.php:49
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/more_text.php:49
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/page_slug.php:49
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/page_title.php:49
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/site_description.php:49
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/site_name.php:49
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/tags.php:49
msgid "Post title"
msgstr "日志标题"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/more_text.php:28
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/more_text.php:50
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/more_text.php:51
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/more_text.php:70
msgid "More text"
msgstr "更多"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/page_slug.php:28
msgid "Page slug"
msgstr "页面缩略名"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/page_slug.php:50
msgid "Post slug"
msgstr "日志缩略名"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/page_title.php:28
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/page_title.php:50
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/page_title.php:88
msgid "Page title"
msgstr "页面标题"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/site_description.php:28
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/site_description.php:50
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/site_tagline.php:56
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/site_tagline.php:75
msgid "Site description"
msgstr "网站描述"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/site_name.php:28
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/site_name.php:50
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/site_name.php:56
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/site_name.php:75
msgid "Site name"
msgstr "网站名称"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/tags.php:28
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/mass/tags.php:50
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:264
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:281
msgid "Tags/keywords"
msgstr "标签/关键词"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/description.php:61
msgid "Allows a short description about the page that is used by search engines"
msgstr "允许为搜索引擎而设一段短的描述"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/description.php:70
msgid "Max length"
msgstr "最大长度"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/description.php:73
msgid "All descriptions will be trimmed to this length"
msgstr "所有描述将对应它的"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/description.php:88
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/javascript.php:50
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/javascript.php:66
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/javascript.php:55
msgid "Allow external JavaScript files to be referenced"
msgstr "允许引用外部JavaScript"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/javascript.php:72
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/stylesheet.php:83
msgid "add"
msgstr "增加"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/more_text.php:56
msgid "Allows the 'more' text to be changed"
msgstr "允许更改\"more\""

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/noindex.php:51
msgid "No Index/No Follow"
msgstr "No Index/No Follow"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/noindex.php:56
msgid "Allows a no-index/no-follow option to be set to prevent search engines and robots from indexing or following pages"
msgstr "允许设定No Index/No Follow选项，防止搜索引擎和robots引用indexing 或 following页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/noindex.php:70
msgid "No Index"
msgstr "No Index"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/noindex.php:73
msgid "no-follow"
msgstr "no-follow"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/page_title.php:93
msgid "Allow page title to be changed (i.e. the title in the browser window title)"
msgstr "允许页面题目改变"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/page_title.php:102
msgid "Title separator"
msgstr "标题分隔符"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/page_title.php:105
msgid "Leave blank to use theme default"
msgstr "缺省将采用默认主题"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/page_title.php:109
msgid "Separator position"
msgstr "分隔符位置"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/page_title.php:112
msgid "Before"
msgstr "前"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/page_title.php:113
msgid "After"
msgstr "后"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/page_title.php:129
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/plugin.php:88
msgid "Page-specific Plugins"
msgstr "特定页面插件"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/plugin.php:93
msgid "Allows disabled plugins to be enabled on specific pages"
msgstr "允许禁用插件来激活某页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/plugin.php:109
msgid "Show in admin"
msgstr "出现admin中"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/plugin.php:112
msgid "Shows page-specific plugins in the administration menus"
msgstr "在管理面板显示page-specific插件"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/plugin.php:138
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/plugin.php:145
msgid "Add Plugin"
msgstr "增加插件"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/raw.php:43
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/raw.php:55
msgid "Raw data"
msgstr "原始数据"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/raw.php:48
msgid "Allows raw data to be inserted into the page meta section"
msgstr "允许原始数据插入到页面meta部分"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/rss_name.php:57
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/rss_name.php:76
msgid "RSS Name"
msgstr "RSS名"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/rss_name.php:62
msgid "Allows site RSS name to be changed"
msgstr "允许RSS名字改变"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/rss_tagline.php:57
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/rss_tagline.php:76
msgid "RSS Description"
msgstr "RSS Description（说明文）"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/rss_tagline.php:62
msgid "Allows site RSS description to be changed"
msgstr "允许RSS description改变"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/site_name.php:61
msgid "Allows site name to be changed (i.e your blog name)"
msgstr "允许网站标题改变(例如博客名)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/site_tagline.php:61
msgid "Allows site description to be changed (i.e. the tagline)"
msgstr "允许网站描述改变"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/stylesheet.php:61
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/stylesheet.php:77
msgid "Stylesheets"
msgstr "样式表"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/stylesheet.php:66
msgid "Allows CSS stylesheets to be added to a page"
msgstr "允许增加样式表到特定页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/stylesheet.php:108
msgid "Do not output CSS"
msgstr "不输出CSS"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:131
msgid "<p>Tags: "
msgstr "<p>标签: "

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:163
msgid "Tags (keywords)"
msgstr "标签（关键词）"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:168
msgid "Allows tags/keywords to be added to pages"
msgstr "允许标签/关键词增加到页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:182
msgid "Add tags to dictionary"
msgstr "增加标签到字典"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:185
msgid "Automatically add new tags to dictionary"
msgstr "自动增加标签到字典"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:190
msgid "Order tags"
msgstr "标签顺序"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:193
msgid "Alphabetically order tags"
msgstr "按字母表排列标签"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:198
msgid "Show tags in posts"
msgstr "日志中展现标签"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:201
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:210
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:202
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:211
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:207
msgid "Show tags in pages"
msgstr "页面中展现标签"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:216
msgid "Yahoo ZoneTag"
msgstr "Yahoo ZoneTag"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:219
msgid "enable"
msgstr "有効"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:224
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:338
msgid "Suggested tags"
msgstr "推荐标签"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:340
msgid "add all"
msgstr "增加所有"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:341
msgid "suggest"
msgstr "推荐"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:343
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:367
msgid "Yahoo"
msgstr "Yahoo"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/tags.php:365
msgid "Suggest tags based on content"
msgstr "根据内容推荐标签"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/theme.php:61
msgid "Page-specific Themes"
msgstr "特定页面标题"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/theme.php:73
msgid "Allows a custom page-specific theme to over-ride the default theme"
msgstr "允许自定义page-specific主题覆盖缺少主题"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/theme.php:81
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/page/theme.php:84
msgid "Current theme"
msgstr "目前主题"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/103bees.php:31
msgid "103bees"
msgstr "103bees"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/103bees.php:36
msgid "Adds 103bees tracking code to all pages"
msgstr "增加103bees跟踪代码到所有页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/103bees.php:111
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/hittail.php:111
msgid "Tracking code"
msgstr "跟踪代码"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/103bees.php:114
msgid "Enter the full JavaScript tracking code as shown on your 103bees account page."
msgstr "输入完整如103bees页面所示的JavaScript跟踪代码."

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/103bees.php:118
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:247
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/crazyegg.php:129
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/hittail.php:118
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/mint.php:128
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/statcounter.php:155
msgid "Who to track"
msgstr "跟踪者"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/103bees.php:121
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:250
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/crazyegg.php:132
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/hittail.php:121
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/mint.php:131
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/statcounter.php:158
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/103bees.php:128
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:257
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/crazyegg.php:139
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/hittail.php:128
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/mint.php:138
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/statcounter.php:165
msgid "Users of the specified role or less will be tracked"
msgstr "追踪指定权限用户"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:38
msgid "Google Analytics"
msgstr "Google Analytics"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:43
msgid "Adds Google Analytic tracking code to all pages"
msgstr "增加Google Analytic跟踪代码到所有页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:231
msgid "Account ID"
msgstr "帐户ID"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:234
msgid "Enter the full Google JavaScript tracking code, or just the <code>_uacct</code> number."
msgstr "输入完整Google JavaScript跟踪代码， 或<code>_uacct</code>数目."

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:238
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:241
msgid "Urchin (urchin.js)"
msgstr "Urchin (urchin.js)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:242
msgid "New Google Analytics (ga.js)"
msgstr "新Google Analytics (ga.js)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:261
msgid "Track outbound links"
msgstr "跟踪外部链接"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:264
msgid "Enter the URL you want outbound links tracked to"
msgstr "输入你想跟踪的外部链接"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:268
msgid "Virtual Pages"
msgstr "虚拟页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:271
msgid "Change what appears in reports"
msgstr "更改报道内容"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:275
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:278
msgid "Set to a root domain when tracking across sub-domains"
msgstr "设置主域名当跟踪到二级域名"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:283
msgid "Raw Code"
msgstr "原始代码"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/analytics.php:286
msgid "Enter any additional Google Analytics code"
msgstr "增加新增Google Analytics代码"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/crazyegg.php:33
msgid "CrazyEgg"
msgstr "CrazyEgg"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/crazyegg.php:38
msgid "Adds CrazyEgg tracking code to all pages"
msgstr "增加CrazyEgg跟踪代码到所有页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/crazyegg.php:122
msgid "CrazyEgg ID"
msgstr "CrazyEgg ID"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/crazyegg.php:125
msgid "Enter your full <a href=\"http://crazyegg.com/pages/instructions\">CrazyEgg ID</a>"
msgstr "输入<a href=\"http://crazyegg.com/pages/instructions\">CrazyEgg帐号</a>"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/first-time-visitor.php:34
msgid "First Time Visitor"
msgstr "初次访问者"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/first-time-visitor.php:39
msgid "Display a message for first time visitors (based upon idea from Seth Godin)"
msgstr "显示信息给初次访问者(根据 Seth Godin)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/first-time-visitor.php:93
#, php-format
msgid "<p>As a new visitor you may want to subscribe to my <a href=\"%s/feed/\">RSS</a> feed.</p>"
msgstr "<p>新访问者订阅<a href=\"%s/feed/\">RSS</a> feed.</p>"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/first-time-visitor.php:119
msgid "Message to display"
msgstr "显示信息"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/first-time-visitor.php:125
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/first-time-visitor.php:126
msgid "Enter 0 for always"
msgstr "输入0表示经常"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/first-time-visitor.php:129
msgid "Display position"
msgstr "显示位置"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/first-time-visitor.php:132
msgid "Before content"
msgstr "在内容前"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/first-time-visitor.php:133
msgid "After content"
msgstr "在内容后"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/first-time-visitor.php:138
msgid "Ignore Bots"
msgstr "忽略Bots"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/frame-breaker.php:32
msgid "Frame Breaker"
msgstr "Frame Breaker"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/frame-breaker.php:37
msgid "Stops your site being loaded in a frame"
msgstr "禁止网站被外部frame引用"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/google-ad-wrap.php:28
msgid "Google Section Targeting"
msgstr "Google Section Targeting"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/google-ad-wrap.php:33
msgid "Wraps all post and page content inside a Google targeted section"
msgstr "覆盖所有日志和页面内容到Google目标页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/hittail.php:31
msgid "HitTail"
msgstr "HitTail"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/hittail.php:36
msgid "Adds HitTail tracking code to all pages"
msgstr "增加HitTail跟踪代码到所有页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/hittail.php:114
msgid "Enter the full JavaScript tracking code as provided by HitTail."
msgstr "输入HitTail提供的完整JavaScript跟踪代码"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/mint.php:33
msgid "Mint"
msgstr "Mint"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/mint.php:38
msgid "Adds Mint tracking code to all pages"
msgstr "增加Mint跟踪代码到所有页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/mint.php:121
msgid "Mint path"
msgstr "Mint路径"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/mint.php:124
msgid "Enter the relative URL to your Mint installation (i.e. <code>/mint/</code>)."
msgstr "输入相关URL秋Mint安装目录下(例如<code>/mint/</code>)."

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:33
msgid "Page Counts"
msgstr "页数"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:38
msgid "Customise the number of posts shown on the archive and search pages, and decide whether to show full content or the excerpt"
msgstr "在归档和搜索页上自定义日志数和是否显示所有内容还是部分。"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:116
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:128
msgid "posts, showing the"
msgstr "日志，展现"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:118
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:130
msgid "default"
msgstr "缺省"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:119
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:131
msgid "content"
msgstr "内容"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:120
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:132
msgid "excerpt"
msgstr "摘录"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:122
msgid "(set number of posts to 0 for theme default)"
msgstr "(设置日志数为0作为缺省主题)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:126
msgid "Searches"
msgstr "检索结果"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/page_counts.php:134
msgid "set number of posts to 0 for theme default"
msgstr "设置日志数为0作为缺省主题"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/rpc.php:35
msgid "RPC support for Ecto"
msgstr "RPC支持Ecto"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/rpc.php:40
msgid "Adds additional functions to allow blogging tools such as Ecto to use tagging"
msgstr "允许博客工具例如Ecto使用标签来增加额外功能"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/rpc.php:77
msgid "Tag separator"
msgstr "标签分隔符"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/rpc.php:80
msgid "This must match the separator defined in Ecto 'Templates', 'Tags', 'Tag separator'"
msgstr "这里一定要匹配Ecto '模板', '标签', '标签分隔符'中的分隔符"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/statcounter.php:35
msgid "StatCounter"
msgstr "StatCounter"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/statcounter.php:40
msgid "Adds StatCounter tracking code to all pages"
msgstr "增加StatCounter跟踪代码到所有页面"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/statcounter.php:136
msgid "Project ID"
msgstr "工程ID"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/statcounter.php:142
msgid "Partition ID"
msgstr "区分ID"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/statcounter.php:148
msgid "Security ID"
msgstr "安全ID"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:30
msgid "Disable WordPress Widgets"
msgstr "禁用WordPress Widgets"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:35
msgid "Allows you to enable or disable various WordPress Widgets"
msgstr "允许使用或禁用各种WordPress Widgets."

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:61
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:62
msgid "Pages"
msgstr "页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:67
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:68
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:79
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:84
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:85
msgid "Meta"
msgstr "Meta"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:90
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/pager.php:11
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:95
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:96
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近日志"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:101
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:102
msgid "Tag Cloud"
msgstr "标签页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:141
msgid "categories"
msgstr "目录"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:142
msgid "text"
msgstr "文本"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:143
msgid "rss"
msgstr "rss"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:144
msgid "recent comments"
msgstr "最近评论"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:145
msgid "pages"
msgstr "页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:146
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:147
msgid "calendar"
msgstr "日历"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:148
msgid "archives"
msgstr "归案"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:149
msgid "links"
msgstr "链接"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:150
msgid "meta"
msgstr "meta"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:151
msgid "recent entries"
msgstr "最近记事"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:152
msgid "tag cloud"
msgstr "标签页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/widgets.php:156
msgid "Enabled Widgets"
msgstr "激活Widgets"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/wp_formatting.php:32
msgid "WordPress content formatting"
msgstr "Wordpress内容格式化"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/wp_formatting.php:37
msgid "Allows you to enable or disable various WordPress auto-formatting (including wpautop)"
msgstr "使用或禁用各样Wordpress自动格式化(包括wpautop)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/wp_formatting.php:91
msgid "Auto-formatting"
msgstr "自动格式化"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/wp_formatting.php:94
msgid "Use <code>wpautop</code> to format paragraphs"
msgstr "使用 <code>wpautop</code>来格式段落"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/wp_formatting.php:98
msgid "Auto-fancy quotes"
msgstr "自动引用符"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/wp_formatting.php:101
msgid "Use <code>wptexturize</code> to turn quotes into fancy quotes"
msgstr "使用 <code>wptexturize</code> 引用符号到fancy quotes"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/wp_formatting.php:105
msgid "Auto-link"
msgstr "自动链接"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/modules/site/wp_formatting.php:108
msgid "Makes links clickable in comments"
msgstr "使评论中超链接可点击"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/edit.php:17
msgid "advanced"
msgstr "高级"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/edit_ajax.php:5
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/module_edit.php:8
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/site_module_edit.php:16
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/tags_edit.php:16
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/edit_category.php:1
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/settings.php:2
msgid "HeadSpace Settings"
msgstr "HeadSpace设置"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/edit_category.php:5
msgid "Edit Category &raquo;"
msgstr "编辑目录 &raquo;"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/edit_post.php:6
msgid "HeadSpace Meta data"
msgstr "HeadSpace Meta 数据"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/head_admin.php:11
msgid "Are you sure you want to merge that tag?"
msgstr "确认要合并此标签?"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:2
msgid "Special Tags"
msgstr "特殊标签"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:5
msgid "Replaced with the date of the post/page"
msgstr "用日志/页面数据取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:6
msgid "Replaced with the title of the post/page"
msgstr "用日志/页面标题取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:7
msgid "Replaced with the post/page excerpt"
msgstr "用日志/页面excerpt取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:8
msgid "Replaced with the post categories (comma seperated)"
msgstr "用日志的目录取代(用逗号分隔)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:9
msgid "Replaced with the category description"
msgstr "用目录描述取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:10
msgid "Replaced with the post/page modified time"
msgstr "用日志/页面修改时间取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:11
msgid "Replaced with the post/page ID"
msgstr "用日志/页面ID取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:12
msgid "Replaced with the post/page author's 'nicename'"
msgstr "日志/页面作者呢称取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:13
msgid "Replaced with the post/page author's userid"
msgstr "用日志/页面作者的userid取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:14
msgid "Replaced with the current search phrase"
msgstr "用当前搜索词组取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:15
msgid "Replaced with the current time"
msgstr "用当前时间取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:16
msgid "Replaced with the current date"
msgstr "用当前日期取代"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/help.php:17
msgid "Replaced with the current page number (i.e. page 2 of 4)"
msgstr "用当前页数取代(例如4页中的第2页)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/import.php:2
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/import.php:12
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/submenu.php:5
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/import.php:3
msgid "This page will allow you to import meta-data from other WordPress plugins.  The other plugins do not need to be active for the import to work."
msgstr "此页允许从其它wordpress插件中导入meta-data. 不需要激活其它插件来导入."

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/import.php:13
msgid "Import and remove original data"
msgstr "导入并删除原始数据"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/import.php:13
msgid "(not available in UTW and Simple Tagging)"
msgstr "(在UTW和Simple Tagging中无效)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/import.php:16
msgid "As with anything else that modifies your database you should <strong>backup your data before running an import</strong>.  No responsibility is accepted for any kittens that may be killed in the process."
msgstr "在进行任何改变数据库动作之前，你必须 <strong>导入之前备份数据</strong>. 我们为此不负任何责任."

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/mass_edit.php:2
msgid "Mass Edit Meta-data"
msgstr "批量编辑Meta-data"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/mass_edit.php:37
msgid "Save all data"
msgstr "保存所有数据"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:2
msgid "Page Modules"
msgstr "页面模块"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:3
msgid "Page modules apply to individual pages.  Drag-and-drop modules into the appropriate area.  Modules can be re-ordered to change their position on the edit screen."
msgstr "应用页面模块到独立页面。拖动并释放模块到适当的区域。模块将重新排列来改变编辑区域的位置。"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:7
msgid "Simple"
msgstr "简易"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:8
msgid "Modules will always appear on edit screens"
msgstr "模块总是出现在编辑区域"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:13
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:14
msgid "Modules will be hidden behind a link"
msgstr "模块在链接后隐藏"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:19
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:20
msgid "Modules are disabled and do not appear"
msgstr "关闭模块，不再显示"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:37
msgid "Save module order"
msgstr "保存模块顺序"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:42
msgid "Site Modules"
msgstr "站点模块"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/modules.php:43
msgid "Site modules apply to your site as a whole.  Only checked modules will run (when properly configured)."
msgstr "应用网站模块整体到你的站点。只有选中的模块才能运行(需要配置适当)"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:3
msgid "General Options"
msgstr "全局设置"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:7
msgid "Inherit settings"
msgstr "继承设置"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:8
msgid "Inherit from global settings"
msgstr "全局设置应用"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:15
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:16
msgid "Check for updates from within HeadSpace"
msgstr "检查更新HeadSpace"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:23
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:24
msgid "Enable debug option"
msgstr "允许调试选项"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:33
msgid "Update Options &raquo;"
msgstr "更新选项 &raquo;"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:39
msgid "Remove HeadSpace"
msgstr "删除HeadSpace"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:41
msgid "This option will remove HeadSpace and delete all settings, tags, and meta-data."
msgstr "此项设置并删除HeadSpace和所有设置，标签，和meta-data."

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/options.php:44
msgid "Delete HeadSpace"
msgstr "删除HeadSpace"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/pager.php:14
msgid "Per page"
msgstr "每页"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/pager.php:21
msgid "go"
msgstr "应用"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/settings.php:15
msgid "Settings can be applied to specific posts &amp; pages from the <strong>post edit page</strong>, and to specific categories from the <strong>edit category</strong> page."
msgstr "通过<strong>日志编辑</strong>,应用设置到指定日志&amp;页面,和通过<strong>编辑目录</strong>到指定目录. "

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/submenu.php:2
msgid "Page Settings"
msgstr "页面设置"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/submenu.php:3
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/submenu.php:4
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/submenu_meta.php:4
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/tags.php:2
msgid "Tag Management"
msgstr "标签管理"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/tags.php:8
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/tags_edit.php:4
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/tags.php:9
#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/tags_edit.php:8
msgid "Slug"
msgstr "缩略名"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/tags.php:10
msgid "Count"
msgstr "数"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/tags.php:37
msgid "Tags can be merged by clicking 'merge tags' and then dragging the tag you want to merge from and dropping over the tag you want to merge into."
msgstr "点击\"合并标签\"来合并，拖动你要合并的标签并释放到新标签上面."

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/tags.php:40
msgid "You have no tags!"
msgstr "没有任何标签!"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/version.php:2
msgid "HeadSpace2 News"
msgstr "HeadSpace2 新闻"

#: C:/xampp/htdocs2/wordpress-me221/wp-content/plugins/headspace2/view/admin/version.php:5
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

